廣東突然大停電 內地網民證實 假的！

更新左張圖比大家打五毛嘴
隨便拎去用

改至“清明上河圖”

停電點開電腦

notebook

應該改成寫信

夜晚熄燈用電腦好feel d

水浸都開到停電好小事

發射站都冇電點上網

五毛藍絲廢老小粉蛆偷偷留下一個負評

咩黎

幻想雲

但好壞眼

True

停電都忡有電開電腦

唔緊要嘅，下面張圖浸到咁都仲開到電腦

有
咩冇可能 仲要大陸

其實咁樣會唔會電撚死

停電有網絡？

冇電點解用到電腦

啲電話又上到網開PO？

所以真係乜9都係假..

第一張明顯係改圖
第二張就唔知

廣東冇電姐 其他省up乜都得啦

有時啲重要基建設施係有獨立電既

第二張係泰國？

唔知可能係

路由器都要電，4/5G基站都要電

你唔俾佢打notepad唔上網咩

唔會

試過香港Ｄ機鋪網吧爆屎渠，入面Ｄ人都係照打

第一張件衫都濕埋
你望真d

想知咩game

無五毛了，因為無電上網

notebook + 手機hotspot

如果係改 咁第一張啲倒影好真喎

呢啲咪on9當有趣兼自打嘴巴
樓主完美示範拿起石頭砸自己的腳

百度雲

上下flip再移小小位姐...
chair接水果個位太唔自然
上面有濕衫 反射冇濕衫
單睇呢啲就知一定係假

[black]利申後期公司腦細[/black]

停電手機有網絡咩

自*

開夜間模式囉

浸到閪咁仲開電腦
無知真可怕

撕張月曆紙風景圖